帶口罩如果改善眼鏡水氣

帶口罩如果改善眼鏡水氣?
攝紙巾唔OK
洗潔精都無效
買左支泳鏡用防霧劑都係垃圾
仲有咩野方法

豬咀

技巧 我戴眼鏡同時戴口罩就唔會有霧氣

眼鏡鋪買咗塊防霧眼鏡布，好work

邊到有得買

戴口罩既時候拉高小小鼻樑位

你咁得唔實姐

係咪想問如何

我用緊嗰隻叫HOYA，藍色上面大大個"霧"字，我係賣眼鏡嘅舖頭見到買嘅，好似買咗$5x

去藥房買micropore tape醫生膠紙 三蚊到
貼係口罩上方漏氣位

帶得好夠密封先唔會有水氣

利申四眼狗

我買左支80蚊既防霧劑都無效竟然有眼鏡布
收工試下問

戴得唔好有氣漏出黎先會咁

利伸四眼仔

鼻樑位壓實啲就ok la

唔得,D氣係兩邊直上

係日本買左支叫 SiMon 嘅antifog gel 查眼鏡好得.
買唔到嘅用 shaving gel 都得,又平又大支
查完鏡片會好蒙. 正常嘅.要用廚房紙cleanup，唔好沖水